拆圍村

拆圍村強逼牛屎接受西方文明普世價值
班牛屎就係喺條圍到作威作福將支那價值觀禍延下一代,因為J權更能加强父長式統治
因此建義拆晒d圍起晒公屋或其他設施,把不公平公義的J權永久撤消
上左樓,就可以斷絕牛屎延續。d牛屎味甩,咪最多係條不舉淫虫
唔好同我講咩歷史因素傳統價值。如果英國人當年殖民無強加西方文明普世價值於香港、今日我地仲有可能一夫雙妻合法。(利申:巴打)
而家除左班生蕃無法無天,要制裁佢地之後解决根源

歡迎討論(屌我WITH POINT PLEASE)
真理愈辯愈明,雖然而家形勢氣紛好差,但保持平常心,唔好放棄尋求真理、只有渴求真理正視錯誤,先能避免成為淋病(偽善)

拆圍村

支持正皮
唔支持負皮